[各單位注意!!!!!]殺人犯/強姦犯曝光!

其實都幾恐怖
尤其係睇埋佢地犯案既內容
大家要留意下
下一個[柒頭]可能就係你

仲有失蹤人士，有啲失蹤左好多年，好慘

其實我想知有無人真係拎過懸賞？

屌個到加埋幾百萬
可以即場Full pay層樓

賞金獵人到底係咪真實存在

查極都未捉到人
可能過左期會就咁算

好好奇咁樣貼個樣出黎真係有人認得架咩
同你係街度望一下路人冇分別，撞到都唔會認得啦

個job title 幾好J
寫落CV唔錯

上面數嚟第三幅相係咪吳鎮宇？

所以咪一直都拉唔到人

有3分似

係咪個幾個犯負皮左我

香港有冇Bounty hunter？

Booty hunter

捉到先算啦，又謀殺又剩，一陣佢發起難上嚟，你驚唔驚佢殺埋我哋？

打RDR就見得多

不過係自己比人落暗花囉

靚坤黎既

睇失蹤人口見到有個外國女士2008年喺重慶大廈失蹤
都而家都未搵返

桐島聰

相信有大把

個女人背景唔簡單 好似係跨國販毒集團旗下之一

會唔會太廢最低果單阿伯都捉唔到

咁可能內部做咗嘢都未頂